(新戰線+為運動添加新高潮)其實 中學有冇可能好似大學噉樣 要求校長發聲?

其實
所有學校嘅校長等等嘅管理階級其實都係建制內嘅一員
係一個唔可以忽視嘅力量
某程度上都能夠對政府造成一個壓力

而呢幾個月嚟唔少大學生都同佢哋學校反映個要求校長就警暴問題發聲

其中 段王爺算係最好嗰個
叫做應承咗同學生同行
同埋輕輕地噉譴責警暴
應承同學生同行 以及輕輕地噉譴責下警方暴力

有冇可能將這一種論壇延伸到中學校園
要求 校長同學生對話
而學生要求校長譴責警方暴力
令更加多嘅建制力量
幫助我哋打擊政府?

可能有好多中學牛都唔夠膽噉樣做
但我覺得 同一間學校嘅人能夠齊心
令到間學校嘅管治階級就範

即使只係段王爺嘅程度
都已經可以比政府好大壓力
最差都好都可以等呢班建制力量內鬥

推

推 1/10

推 2/10

中學學生同學校關係唔同大學

其實 地位上係一樣
而且 只要運動到宜家個個 學校
都有關注組
好容易逼到校長出來

大學生某程度上係客人 中學生嘅家長先係中學嘅客

但大家同樣係學校最大持份者
出到聲 管理層一樣唔可以無視

中學面對呢方面嘅成本會比大學生大好多

的確
中學生無gum放得開
所以要關注組帶領
但有人帶頭就一樣ok

推啊

可行性上仲有
一係師生比例 中學係低過大學好多
二係學生本身已經有分黃藍綠
三係中一二基本上係唔會參與

1.有接近100個學生已經夠
2.絕大部分學校起碼都有一半係黃
3.中一中二其實唔重要
而且噉樣做甚至可以借呢個機會喺佢心入邊種下革命種子